數學題求救

。第6題 答案係-2 已經諗左成個鐘

咁答案幾多啊？ 你識啊？

依加先開始追進度，麻煩巴打可唔可以幫手解一解

答案咪-2

解唔解到

開方括號(-D÷2)^2+開方括號(-E÷2)^2-F=9除2

D,E分別係-3,-8

D,E分別係+3,-8

f唔係應該=k咩

分唔到樓主係真心膠定點

好醒啊你

Yes, 我打錯

多謝

認真唔識

我係跟住依步諗左成個鐘

呢條題目好難架
做到通常都係5**
唔識由佢啦

同意

似大學數多

係 邊會出咁難架dse